館長槍擊案｜大逮捕！檢警直搗「竹聯幫寶和會」 兵分18路逮會長林修伯等9人

館長陳之漢今年8月28日凌晨遭到槍擊，槍手劉丞浩隨即跑到派出所投案，但警方懷疑背後有藏鏡人，新北市刑大警方深入追查，發現槍手劉丞浩為竹聯幫寶和會成員，直屬大哥正是46歲的會長林修伯，警方認為林及幫眾與該案有很大的關係，經長達1個月跟監蒐證，昨天（7日）下午持拘票及搜索票，兵分18路帶回林修伯等9名幹部，並強力掃蕩寶和會在北市中山區圍事的酒店。

遞解共匪返中国

「館長」陳之漢上月28日遭男子劉丞浩連開3槍，展現超人恢復力，出院後已開始做重量訓練，昨天還在臉書臥舉150公斤10下。面對酸民頻頻嗆聲，甚至譏「這輩子就廢了」，館長今天也回嗆酸民，「很快的我半年內會深蹲給你看！」

傷左都舉得重過我

白狼果派

型到仆街

呢D先係做野...

《刃牙》嘅肌肉角色中槍唔死
原來係真

而警方調查更發現，劉嫌住家內沒有電腦等通訊器材，唯一查扣證物就是劉嫌的iPhone手機。但在律師建議下，劉嫌拒絕提供手機密碼，以face ID上鎖的iphone，在沒有密碼的狀況下要打開查看幾乎是不可能的任務，當時傳出警方打算將劉嫌手機送往以色列破解。

不過，如今劉嫌手機順利解鎖，但手機並沒有送出國，而是由國內資安高手破解。據ETtoday新聞雲報導，台灣資安高手出手，短短不到一周時間就順利打開劉男手機，知情警方還說，傳聞要將手機送出國解鎖，也太小看台灣資安實力了。

解鎖後警方發現，劉男犯案前不打電話、不用微信、臉書messenger、LINE，似乎有意避開追查。警方擴大時間範圍，追查到犯案前一周，劉男用「FaceTime」與一名綽號「小J」的人聯絡，追查之下發現「小J」就是竹聯幫寶和會的施俊吉，案情才有所突破。

張相雞竇黎?

估唔到會搞大佢

台灣咁撚勁
以為以色列先破到

要館長開晒口話查得咁慢要自己攪掂先肯出手 平時應該冇咁快手

兵分18路

150kg...cls

黑警都破到

黑警唔係用以色列個邊啲野破咩?
呢個話台灣自己黎喎

性騷擾都關黑幫事

亞洲以色列

睇木曜4都有影檢察署有部門專爆電話